# Agency-Amazon_test-project
https://agency-amazon-test-project-vb.netlify.app/


## Стек технологій: React | Vite | TypeScript

## Завдання.

Створити веб-застосунок із такою ієрархічною структурою сторінок(таблиць):
Accounts => Profiles => Campaigns

Table [Accounts] {
"accountId", "email", "authToken", "creationDate"
}


Table [Profiles of selected account] {
"profileId", "country", "marketplace"
}


Table [Campaigns of selected profile] {
"campaignId", "clicks", "cost", "date"
}


Є клікабельні таблиці, які при кліку по одному з рядків - переходять по структурі у вибрану entity сутність.

Реалізувати сортування, фільтрування та пагінацію до кожної з таблиць.

Можна використовувати Bootstrap модулі для дизайну сторінок/таблиць.
Набір даних задати константами в коді. (або використати будь-які методи імітування виводу даних із бекенду)

Фейкові данні в проєкті fake-data JSON

Будь-які проявлені ініціативи по додавання функціоналу в застосунок - вітаються.


## Запуск застосунку: npm run dev 3000 або будь який.
